英雄聯盟世界賽》主題曲曝光？傳BLACKPINK將獻唱

隨著《英雄聯盟》世界大賽腳步越來越近，今（26）日官方公布了新的主題曲名稱〈RISE〉，有北美網友爆料與知名電競記者推測，新主題曲很有可能是由YG娛樂大勢女團「BLACKPINK」演唱！

「BLACKPINK in your area！」喜歡韓國流行樂的粉絲肯定對於這句歌詞耳熟能詳，隨著《英雄聯盟》世界大賽腳步越來越近，新的主題曲也成了玩家關注的焦點，今（26）日官方公布了新的主題曲名稱為〈RISE〉，有北美網友爆料與知名電競記者推測，新主題曲很有可能是由YG娛樂大勢女團「BLACKPINK」演唱！

今日凌晨，Riot Games於官網上悄悄地更新了許多世界賽的相關訊息，其中包含歷屆的世界賽主題曲，今年的主題曲曲名〈RISE〉也隨之曝光，根據公布時程來看，明日將會公布相關訊息，加上有四個全新以「偶像」為主題女性英雄造型曝光，其中包含阿璃、阿卡莉、凱莎與伊芙琳，這樣的巧合也使得網友議論紛紛，猜測這是否與主題曲相關。

有四個全新以「偶像」為主題女性英雄造型曝光，其中包含阿璃、阿卡莉、凱莎與伊芙琳，這樣的巧合也使得網友議論紛紛

ESPN知名記者「Fionn」Tyler Erzberger更在推特上大膽推測：「今年世界賽主題曲叫作〈RISE〉，BLACKPINK的歌基本上都是大寫字母，嗯...這代表什麼呢？」但他也先打預防針，表示這僅是他個人基於曲名、造型數量與BLACKPINK的行程表來推算的，所以一切都只是猜測。

ESPN知名記者「Fionn」Tyler Erzberger在推特上大膽推測本次主題曲演唱團體為BLACKPINK

jisoo b💕

riot寧願請BP都唔請我哋T寶

諗起舊年啲歌首首都好似串緊Faker咁

我敢寫包單我地兔瓦斯行GIRL CRUSH會>包皮

無啦無啦 Twice無得再做第一啦
開始比人拋離緊
永世做第二啦

永哥!

唉

麗珊卓幾時先有個正常啲既新skin
好似唔記得左佢咁

與其比skin佢,不如技能更新

其實你玩熟左麗珊卓都幾好用
有位置有CC 有無敵回血
唯一弱點係傷害有啲低

imagine dragons個首最尾機
永遠都超越唔到

原來佢地仲有唱歌，我以為佢地轉咗行賣雪櫃tim

英雄聯盟唔通比Twice當兒歌唱咩

原來唔關事